想練大隻食雞胸有無幫助？

咁賤種球迷世清今年食雞胸變大隻咗，會唔會再笠水？